社會主義鐵拳, 有冇可能, 狠狠打落財經台嘅人到?

幾時社會主義鐵拳, 可以狠狠咁打落嚟房屋台政治冷感嘅人?

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

房屋台證實只係好少數人係五毛,
咁財經台又點? 好多人用富途牛牛等共匪app

唔好話唔會, 打落自己度, 馬雲有版你睇.

睇下到時夠唔夠膽講, 一國兩制好, 大鳩區好.

push

嚟多幾次咖啡股囉

呢個世界有幾多個馬雲

做到馬雲（除咗外表）俾鐵拳打十鎚都抵

我契爺係Elon Musk
我契媽係Cathine Wood

咖啡股?

屌你 乜撚都唔識成隻cctoy 匡智仔咁就咪撚開post啦

對付馬雲𠴱類級數既鐵拳一係死，一係秦城

係社會主義鐵拳未打到之前首先俾deep state鐵拳打撚到一仆一碌

如果充公牛牛就好睇

笑死

你覺得現今香港會出到一個馬雲？ 難啲囉

所以樓主攞馬雲黎做例子 應該係想安撫我地 話俾香港人知 根本冇人會俾鐵拳打 完全唔洗驚

我唔驚啊，班超級有錢佬驚咋嘛

財經台一向得幾條傻鳩服成班吹水佬，最近冇啦啦多左勁多人唔知做咩 ...
又唔係投資討論，單純為左串人多回PO。

有錢佬好多咪都係低調靜靜雞奶人仔 take曬risk有曬後路，洗鬼擔心咩，19年革命搞咁耐d有錢商家佬咪一樣醒醒目目企阿爺果邊

嗰班比人鐵拳左既有錢佬，未被鐵拳前都係咁諗應該

馬化騰以前咪又比鐵拳打，之後學識低調做人悶聲發大財，股價有升無跌，講真啊，有錢人洗鬼d窮人擔心咩，人地一路追住人仔黎奶 有曬政治立場嫁就算比鐵拳打死左 都係咩都享受曬

第一次聽窮人會擔心有錢人

好多天真嬌做緊不自知姐，唔係你孤陋寡聞

乜唔係睇人仆街最開心咩

我嘅意思係想講, 連馬雲都咁既下場, 窮人會更加慘.

有錢人被收割, 被社會主義鐵拳打之後,
之後窮人...

唔好將批鬥呢套帶落嚟香港

抄家

但窮人嘅下場更加慘